一通溶斷機制又啟動左

in 一通we trust

lunch 登入睇成績表

屌

想落盤入貨都入唔到

傻閪先仲用一通

一次斷你屌一通
二次都算
三次斷你都仲用擺明你自己博比人笑博比人屌

仲用一通

1通苦主

唔好再屌啦
一通真係純粹 用來買D擺ge野

依家仲用一通既都唔知咩心態

我係長線投資
問題係頭先想入貨都入唔到
不過而家一通又好返

長線唔爭在一陣啦

8:45登入落定

準時12:00睇結果

幾好呀

強制持倉

收唔到驗證卡嘅

大減價時段

一通獨家溶斷機制讓投資者冷靜分析市況

落定等收錢

下午大升，為你地好

成班笑鳩一通放唔到貨
但我係講緊入唔切貨

啱呀，
用一通做月供真係幾好，
但只限月供

你搵一間港股overall 費用平過一通俾我睇

用一請通買牛熊真係死撚得